一個官人七個妻

頂你個肺
你罷左YouTube好耐啦喎

笨拙呀呀！！！！

大家好 我是香蕉